係台灣出trip時食左條台妹 而家比人威脅

我上個月係台灣幫人影prewedding, 識左公司係果邊個台妹化妝師。咁有晚同係酒店飲酒，飲完迷迷糊糊上左佢，仲要中出埋。
咁返到香港都有繼續聯絡嘅，但係咁去我去台灣搵佢，但我邊有咁多圼時間，且機票來回千幾 計埋酒店如果一個月去幾次搵佢 呀叔我破產都唔掂，其實我對佢都有啲feel,咁佔有慾太強，頂唔順，咪同佢講再係咁我唔會再同佢發展。
點知佢早幾日比左條line我 內容係新聞講個男人強姦個女仔跟住要坐監。我唔知佢想點，係咪如果我唔聽佢話佢就告我強姦？但全程都係佢主動係都係佢姦我啦，但我又証明唔到。啲對話圖我cap低晒，如果比人告我會攞出黎証明清白，同埋有啲驚呢單野比公司知 我駛唔駛同老闆講定先，雖然我有時同老闆一齊返大6去叫雞 都好friend下，但又驚佢為左公司聲譽會炒鳩我。

唉，而家好大壓力，我會唔會比人me too 定而家繼續同佢一起 做啲仆街野等佢飛我？

永遠唔去台灣囉
屌

扑野果陣無拍底？

返工一定要去，香港班窮西好鐘意去台灣影prewedding

你告左佢先囉

跖好玩啦

有拍仲叫唔叫"""飲完迷迷糊糊上左佢"""

雖然好驚 但都想扑多幾次，台妹叫床勁好聲，諗起都扯

咁佢似比人搞果個 先下手為強報警先

台灣咁大
無咁易撞到嘅

你keep住啲line已經係證據啦

幾歲先條女？

戲黎姐 去叫雞比多一百蚊 叫到樓上樓下都聽到

好老實，佢唔通cap比你做剪報咩
咁一係唔返台灣，你又唔得
等比人告，你又唔想
你告佢恐嚇，你又叫我咪玩
咁娶左佢囉

28

我驚你下次扑完
我哋係時事台見到師兄你goal

咪你咪同佢結婚拉埋佢嚟香港囉

俾人告強姦都去返工

陰公

叫佢來香港揾你

多謝你意見，我想佢對我死心。

你都識講成日過台灣 每次過去都搵佢囉

台妹咁正都唔要，咁戇鳩

唔去台灣告你唔入，而且酒店有cam你情的願怕咩

同佢講你其實中意男人，之後比錢佢了事

唔去冇所謂 但點同人講我因該咁而去唔到台灣呀

建議大家comment前起下底

而家幾十年前冇証據都比人告，你話我驚唔驚？

點溝？

假膠
又中伏

無証明點告強姦

分公司同事。

假膠又幻想自己食到台妹

可憐

大陸定台灣好玩d

問下你老細點算囉, 你老細可能之前都比佢威嚇過

溝佢啦，再同佢搞多幾次又拍下片，證明雙方自願，就唔驚佢metoo啦，去到咁上下就同佢講話無錢，要見面就嚟香港

驚咪quit咗份工搵過份囉

中伏

埋單

我食台妹多過你老母比人食，okay?

你有撚用既, 就唔駛上嚟連登做假膠啦 傻閪

你以為自己講下就真係食到呀

不要暗戀 去台灣

先下手為強
去台灣警處備定案

台灣好多案例 有晒對話睇埋cam 被告會無事 加原告要賠錢

不sir

屌

屌，唔記得睇ID就入咗嚟⋯

根據呢種case，裝cam再扮被動食多佢幾次，之後可以走人⋯

會唔會以後都見唔到不叔係攝影台開post

同佢一齊先囉，再做啲衰野等佢飛你

咁樣又唔怕佢告你，又可以食多幾次

你咪send翻d台灣新聞俾佢睇 台灣妹想屈人強姦 點知屈唔到 例如打住咖輪入lift或者情慾短訊
好容易搵

條台妹好樣既你咪等仆直囉 豬西既都仲有彎轉

你老味 第三頁都未有圖

我都咁諗

唔知你假膠定真心
1.香港同台灣無引渡條約
2.睇左咁多年台灣風化案聯賽都知 好難告得入

得閒就睇下41J啲新聞啦！台灣啲司法系統其實好鬼黑暗㗎，樓主如果有錢，告到個台妹賠返錢俾你都仲得…無咁多錢就準備籌旗，少少錢應該就賠錢代坐監…

你去多一次然後拍條片咪得囉 橫掂你都回味緊

一程來回加酒店比得起喇掛

做戲都有教啦 留精不留情 千奇咪擺真感情。搞完野放低幾千快快手走人嘛

大唔大波?

#metoo

好屌唔屌，台妹台仔好難甩身

山高皇帝遠 你驚咩 呂樂都係成世唔返黎香港 你調轉咋嘛

係唔去台灣

台灣又沒引渡條例 最多唔去台灣

你唔撚識咩叫調轉？

係咪醒住一齊上房一齊走
加上有對話佢係咁唉你返去
應該冇咩位入你

樣同身材如何?

講左三頁紙，圖又冇片又冇，咁都可以成廿百個正皮，兒登

hello 無圖

香港和台灣沒有引導條例

有圖未呀不蛇

慣用手法

黎台灣食女都唔拍片就真係恭喜你啦 台灣呢邊真係metoo之城，有幾個後生同事就係差少少比人metoo先同依家呢個一齊

Child登而家玩到三頁都可以無圖

不了要返工

咁多對話都顯示你地係情侶 有良好關係啦 驚閪佢反咬你咩
台灣判好過香港好多

台灣有幾可鋤得入。。。
有酒店Cctv片，影到佢冇抗拒你嘅動作已經贏一大半

利申鳩up...

唔會判得入
根據我多年研究台灣風化案既經驗
個官會睇你地平時對話
之前有單扑完野後 個官睇到雙方對話好sweet
同男女朋友無分別
之後就判個女講大話

睇下line啲對話對邊個有利，如果係佢不斷line你
咁你驚條春咩

哦

仲有酒店個cctv影到條女當時清醒
所以根本告唔入

係我都醒水係酒店門口有cam嘅地方打住車輪咁走，但都係好驚，連Morgan Freeman 都被metoo我好大壓力。

請善用起底功能 有妄想精神病去睇下醫生啦

台灣有死刑

樣中上 台妹識化妝，但身材同港女一樣。

你咪又係窮西
仲要係別撚細膽怕事既打工窮西
仲要係一個月幾千洗費都無力出既廢人

係呀，女人冇得輸，加上台灣啲法官係鳩99

娶佢番香港囉 香港做化妝師人工應該仲高D

可唔可以分享下，等細佬學下點自保。

性格初頭唔知咁強佔有慾，連出家買外賣都要交代，好辛苦。

聽到你呢句，就知係假膠 台妹身材同港女一樣

d台妹係佔有慾好強
不過如果一齊生活日見夜見佢咪滿足

你覺得台妹一定大波？墊黎咋！

台灣唔係殺左人都唔會比香港起訴咩？再唔係就投身共産黨，包你件事黃左之後升官發財

香港零的突破

小弟就生活係台灣 食台妹多過你食飯啦

老老實實。呢一分計香港定台灣？

有LINE MSG就夠, 大把台妹老屈強姦告唔入. 不過去台灣都煩煩地.

打和super

咩計分

台灣好易打得甩

無圖

頂你grammar 好有問題

前排 有個港仔去台灣殺人都冇事啦
你中出即飛 好少事姐

我又唔係真係犯左法，問題係比人老屈呀。

嗱 你就繼續係whatsapp 媾佢

但係下次去台灣就搵幾件台灣大隻佬夾往你去見佢

話你爭人錢要佢幫手簽個名 唔係你唔畀人溶咗喇

佢9成當場話唔識你啦

肯同你簽就屈佢十萬八千七 日日打電話去 叫佢還錢
嚇到佢瀨屎瀨尿 搞多兩搞佢就自己收檔啦

所以話....

你同佢一齊 好多年後佢飛你 佢都可以告你性侵佢
佢玩晒

睇到同老闆一齊叫雞就覺得漏左.. 是咁的

係台灣殺人返香港都冇事你驚乜鳩

放心唔會有事
個晚cctv會證明到
如果強姦佢會主動同你上房？
另外想問下你同老闆返大陸邊到叫雞想知

雖然我有時同老闆一齊返大6去叫雞 都好friend下，但又驚佢為左公司聲譽會炒鳩我。

佢夠膽炒鳩你你爆鳩佢大鑊

屌多排 帶出去同其他人食下飯 之後先飛
去到庭佢講 你強姦左佢二三十次 其間仲要一齊出街玩/食飯
睇個官信唔信

色字頭上九把刀

LM 學野

圖都冇張

你下次同佢扑果陣錄低佢騎你咪得

之前好似老婆告鳩個老豆N年前衰11都有，所以先驚呀。

兩樣差好遠喎

28正窩！

姐係有所謂啦
講野1999

你都係怕破產啫
接多啲台灣job 早上收費影相 夜晚免費拍片
扑到佢悶 令到佢覺得 上床不了要返工 俾佢飛你
搞掂

有條台妹比你中出仲想點？
挽下手你移民去台灣 唔洗再係香港為住屋煩惱

假膠？

新北？

之前條友去台灣殺人都冇野啦 強姦wor~

假膠死全家

不如body check有冇病先
無啦啦肯ONS俾你中出埋都唔知個閪裝過幾多襟兄弟

洗唔洗驗下有冇奶嘢先

放對話圖出嚟確認真偽啦樓豬

希望唔會係風化聯見到巴打

高雄

咪落井下石啦

咁就穏閪陣啦

真心說話

一係要份工
一係要條女
you諗you啦

Send 返俾佢睇

無引渡條例好似留係香港就無問題

台妹28，樣中上，身材還可以。。。難怪沈船 。

換轉我就唔驚，佢手法又差，唔會再發展

台灣人扑野會買行房紀錄儀拍低，op洗定八月十五啦

一張圖都無,假膠

最多咪以後唔去台灣 驚咩
佢自願同你上床

其實我唔怕真係入去坐，但怕煩，比人拉再落口供又上報都夠仆街啦

驚佢老母咩

香港同台灣無引渡協議，你返黎香港台灣警察吹你唔漲
之前ive男殺女友就係咁

你地會唔會掛住我

我冇假膠你死全家okay?

不sir 食台妹 攝台之光

無引渡條例,殺人都無事何況強姦.

台妹哈港哈日又哈韓，連啊叉佢地都啱，今次唔侜係一次食，但睇黎以後都唔敢再食了。

同佢講不如結婚啦，睇下佢點，

點解唔入籍台灣？

台灣得22k咋 點生存

告返佢

閉路通常keep 30-90日就會del
到時任條女砌

男人老狗 打完個冷震 比人大幾句就淆到瀨屎
係咁驚咪永世唔好去台灣囉

笑死 你真係以為新北市
等佢告啦
我都想知台灣人告香港人會點入罪

台妹好鐘意屈人強姦，我以前都試過，坐左一晚警署，最後好彩成人搞店無事

佢係成人？

果晚診完第2日就話有左

如果**
樓主真係俾人告
入境果下已經塔你啦

屌你，你睇番你自己講咩?

>但係咁去我去台灣搵佢，但我邊有咁多圼時間，且機票來回千幾 計埋酒店如果一個月去幾次搵佢 呀叔我破產都唔掂，

工幹要去出公司數又有免費雞，咁都唔掂?

告唔撚入架怕條毛
啲台妹最興係咪都告左先
啲官都慣撚哂
扑完後仲有水吹已經冇事

台狗成日講免錢最貴

樓主條雞蟲港男好撚唔要面
究竟係咪香港條條仔都咁撚公廁

大返佢轉頭囉
之前好幾單新聞都係女方屈人唔成反比人告

出得嚟行

再溝返佢， 當sp, 記得入房前比酒店cctv 影到你地攬攬錫錫

唔好再去台灣

娶左佢埋單啦，係你架喇

去台灣 屌多次 記得拍片 影到佢有笑呀/ 唔抗拒呀咁

之後就飛得

利申： 睇過好多台灣勞資糾紛新聞

再扑多次 之後偷拍

Line小心轉機會del哂紀錄 我以前試過 宜家唔知

係，所以我cap晒圖。

想問下條女點告你？駛唔駛証明啲咩？唔該晒。

同佢執多劑，不過今次拍片

死啦
你無簽到做愛授權書扑嘢
佢metoo你就大撚獲

免費的永遠係最貴.

食完緊係自己執手尾啦

再去扑就一定設局告你

妥協左先，留返啲親密照呀，情慾對白呀，你玩夠啦，咪等佢開你底牌囉，打官司咪打囉，幾十歲人，咁撚on9既野都要上網問

圖呢? 你老母! 講撚到第八頁一張圖都冇.
咪撚再鳩up啦.

台妹係咁癲嫁啦

你識過幾撚多個台妹呀? 癲?
港女唔撚癲? 做護士果D 幫你放埋血添啦.

咁啱我就係娶港女護士
仲喺台北做過嘢食唔少台妹
屌你係咪識我

但果種淫底港女比唔到

感覺靚既唔易識到

今晚果集愛回家抽得樓豬好應

我唔睇cctvb

平時見啲風化案新聞都判得好輕，罰吓錢咁
比條女告都唔怕啦

即是濃妝
瘦平

又話台妹大波既